香港越繁榮，大部分香港人生活就越痛苦

只要大家理解香港政府設計的社會制度，就會明白

基本上香港越繁榮，香港大部分人越痛苦
香港冇咁繁榮，香港人生活擔子會輕省一些

大家再諗清楚，
香港人為香港繁榮努力付出，奉公守法，
換黎係咩 ？

係業主每年加你租20%
係樓價每年升20%
係物價每年升10%以上
係住屋環境每年細20%
係大宅變細宅，細宅變棺材房
係大量遊客迫到你連去廁所都要排長龍
係大量遊客迫到你要買貴奶粉，又貴又差的貨

呢個政府設計的社會制度，
係一個以惡報善的制度，
付出不單無回報，還被進一步剝削欺壓，
點解香港人仲要繼續付出？
點解香港人仲唔出聲反對 ？

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

香港無咁繁榮既後果係乜？

有錢人一樣生活得咁開心

樓主你d低學歷賤人更加生不如死

樓主弱智

所以香港人只有一個出路
就係要攬炒

Show Blocked User - 我唔係屈機男

資本主義

所以現在出面人人都想要香港賠葬
塞機場佔領立法會

香港個問題係貧富差距大，你睇日本，佢地貧富差距好細，基本上個個人都好有錢咁，所以咪生活得咁好

中國越繁榮 香港越折墮
詳見1949-2019

憑什麼攬炒？

你無左一生將來，有錢人無左幾萬蚊

咁就係攬炒？

弱智

香港已經係屎坑

地產商就繁榮, 小市民就PK

香港唔只係貧富懸殊大問題，最攞命係制度不公義，更要命是，香港越繁榮，大部分香港人生活品質就更差。

唔好逃避現實，客觀討論啦死毒撚

所以示威者咪要搞各區警署，等本地的治安差左，先有得攬炒

612 721 811

822 中學生集會

823 人鏈

——————823 23:59死線——————

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

香港人 你無得再輸

Fight for freedom, Stand with Hong Kong

光復香港 時代革命

財產要平均分配，屌你老母

點解要比d下賤既人生活得開心？

有錢人其中最開心既一環就係睇住窮人唔開心咁生存

諗諗應該行共產主義

搵得多小小 花得多好多

日本經濟都麻麻 但人地租金合理
起碼解決到住

唔好低能啦

你咁樣做，係唔會對有錢人有影響嫁

你只會攪到手停口停既窮人咋

弱智

你係共慘黨？

弱智

唔係香港繁榮所以貴租、大家痛苦
而係香港實在太多人
香港一年多左成8萬大陸人，而出生人口只係5萬、係咩地方外來人口仲多過出生人口？

制度必須改革！

呢廿年黎最多咪益左做自由行生意果班
一般市民根本享受唔到個成果。但水漲船高就一齊受

你傻啦，搞警署就係令警隊士氣下降，冇心維持治安。

有錢人靠錢生錢，最拍你打劫佢，令佢變窮鬼。
甚至劫殺，人財兩失。

治安好，有錢人就安心，唔驚被你打劫
治安差，有錢人先有機會驚自己被打劫

講來講去

咪又係魚蛋論

你班撚樣無能力過好生活

就性幻想要同有錢人攬炒？

但係你地口中既攬炒又對有錢人完全無影響喎

弱智

所有野乜都加價 除咗人工減

點會？你故有錢人治安差左，驚唔驚出街被人勒索打劫？

真有錢人全部都係私人保鏢啦

弱智仔

有錢人上晒岸

搵左十億百億

你可能真係阻同佢搵少左

但佢都上晒岸啦

望住你班傻西鳩叫攬炒咋

如果真係冇影響。
下一步示威者就會升級，搞豪宅。

有錢人出街無保鏢？

弱智

示威者已經進化到連警察都未驚啦，保鏢？

有錢人欠左你？

你攪鳩人做乜？

你應該反省下

咁撚大怨氣都係源於你班賤人無能力過好生活

原意係反送中

但而家就係你地發皮四既借口

利申：黃絲

好叻叻？

有能力進化做大法官維護香港法律仲好啦

低學歷弱智仔

美國有錢人冇欠香港人
香港有錢人欠香港人

因為美國有錢人係靠搞科技
香港有錢人係靠炒樓，炒地產，炒車牌

美國有錢人冇欠美國人，
香港有錢人就欠了香港人。

因為美國有錢人係靠搞科技
香港有錢人係靠炒樓，炒地產，炒車牌

其實都唔合理
望下東京就知

Then?

炒樓炒股有無犯法？

人地賺錢你賺唔到所以你就要攪鳩人？

你同某強国黨一樣咁撚柒衰呀

如果窮係低學歷，窮人就唔會咁大怨氣

香港人之所以窮，係因為佢地想腳踏實地做人

香港人之所以富，係因為佢地識不務正業去炒樓收租

你地班撚樣眼中既合理

就係你d低學歷低技術廢人都要有大屋比你住有靚女比你屌，right?

睇住你打埋啲不知所謂既野，我仲開心

腳踏實地做到專業人士一定唔會窮先啦

你因為低學歷智力低而所以要過下賤生活

呢個係社會對你既懲罰

天經地義

所以咪話係政府設計的制度問題，遲早出事。
輕則可以今次咁，反送中變時代革命。
重則變伊朗/也門/敍利亞。

窮人窮唔係唔肯做/低學歷。

窮人之所以窮，正係因為佢地想腳踏實地做人，貢獻社會。

富人之所以富，係因為佢地識不務正業去炒樓收租。

每次見到有你呢d人就開始覺得香港人爭取自由係哂心機。

你未見過人痛苦，又點知自己開心呢？

香港樓價高到咁新一代年青香港人好慘，租又貴，公屋又唔合資格，居屋又抽唔到。作為年青人我睇唔到將來

點解要比將來你？

欠左你？

錯啦，現在香港已經進化到連專業人士都係好窮。

日本經濟泡沫爆破之前d樓都好q貴
呀爺買ge屋要個孫供

你唔撚好夾硬屈所有有錢人係不務正業

醫生搵到錢係唔係不務正業？

你條撚樣反省下

諗清楚你搵唔到錢係因為你無能定係你口中所謂既腳踏實地

我未見過一個窮既醫生

如果你夾硬就飛傭，保險佬，aa9係專業人士

我只可以話你弱智

你問下有幾多有錢人係專業人士（醫生）
你問下醫生，佢財富來自物業升值為主多，定係努力賺返來多？
有幾多係靠炒樓變富貴？

堅尼係數貧富懸殊全球最高既地方系ga la.....班垃圾官250k -400k一個月回歸以來完全冇contribution 冇進步過,教科書完全冇updated 過,現在小學生的英文書又系Peter ,Mary ,邊勞....運輸處考車notes 上一次updated 系2000...社工指引上次updated 98年....外國（尤其非資本主義國家）salary range 好窄,20k-50k

呢位成功人士你溝到女未？

醫生投資個本係用佢專業知識賺返來

你連搵用來投資既資金能力都無

係唔係抵你死？

再加埋背後係中共先會咁

早前都有醫生律師話買唔起香港樓
我識大把精算師、醫生律師，會考幾條A，都仲未有錢俾首期，租緊樓渣。
相反，細細個識借錢炒樓，周圍用欺騙方式去sell product，文科仔吹水sell保健醫療產品的，就真係發大達。

你唔走去做高官？

因為你無能力

你膠post都當真

你既智力都幾令人同情

呢20年嚟，有幾多惠及平民嘅政策
又有幾多送錢工程一車車送上大陸
又有幾多大陸人一車車咁送過嚟香港霸佔資源
垃圾政府成日都想用愚民政策
以為仲係文盲年代 當市民冇腦

佢其實係窮鬼，做保安。
應該是在超有錢人的物業中做保安。
俾有錢人洗左腦，以為自己係衰唔努力。
唔知香港的政商陰險，世途詭詐。

通脹，大部分原因來自貨幣貶值。 香港同美金同步。

真係咁撚成功得鬼閒派咁撚多膠咩
弱智

送俾大陸都仲好
可惜政府唔係送中，而係送俾無實際貢獻，只會吸乾香港人財富的無良業主。

唔好咁撚柒弱智幼稚啦

人地發達

無論條路係點佢都有付出過

你條廢柴口口聲聲話腳踏實地但又要發達

你做過乜？

做個跟車想發達呀？

做文員要比你住大屋呀？

做保安要比你屌靚模呀？

客觀討論啦

唔夠人講你就唔好咁多FF

如果我唔係做保安你做一世窮鬼

Ok?

係，做醫生做工程師唔發達，做炒賣和以欺騙方式甜言蜜語sell產品發達。
這就是香港

沙士不知幾舒適，你富豪呀？你保安嚟咋

客觀講，你咪俾富人洗腦囉。
佢想你努力些保護佢地，就係咁簡單。

望返你d乜柒都無

條命賤過狗既傻西學人講攬炒

真係好天真好弱智

就係多得有你呢班被富人洗腦的窮人，仲要不停FF
咪冇得攬炒囉

唔好兩極化啦傻西

100個醫生100個都窮呀？

10個炒野10個都一定發達呀？

睇整體啦

你又知我做保安？

你唔夠人講就性幻想其他人做保安 = 你講贏左？

弱智

沙士你出來做野未？

我只可以同你講

社會有佢發達既公式

你唔想跟公式又要發達係無可能

但你件無能力無影響力既柒頭又希望社會接受你個公式而令自己發達喎

你不如早d訓慢慢性幻想啦

唔好理班戇鳩仔啦 自己唔勤力冇錢 又喺度怨天怨地

善用起底功能

block 左條on9仔算啦

只能全民中產
不能平分資產

年年係咁通脹，交通費食飯係咁變貴，從來無人理

都係果句

一個曲線恥笑aa9既post

你可以理解到我想做aa9

你咁既智力

社會懲罰你要你過下賤生活，好公道

其中一個post
你自己之前post左大量你做緊保安的post

唔夠人講就逃避啦

你既人生就係咁

只可容納自己想聽既聲音

你班社會失敗者聚埋一齊互射啦

823 人鏈

笑撚死我 條友差唔多個個回覆都係話人弱智

我出post話自己做保安

係唔係即係100%我現實真係做保安先？

我話自己係美國總統你又信？

你真係弱智？

叫得攬炒嗰班都係喺度發窮惡

你自己咪試下幻想和扮有錢人可唔可以俾你有錢生活囉。

反正睇你post我覺得你信左思想可致富
睇下work唔work

)

最好笑係

根本有錢人唔會有好大影響

班傻西就以為同人攬炒左

我覺得其實唔完全係 有可能奶共有內幕 你睇民建聯果堆垃圾就知

連登我唔知你邊句真邊句假
但睇你出的post
我認為你係保安，機會較有錢人高很多

我淨係同你講

睇到你咁既思路咁既智力學人講攬炒

你真係睇到自己好撚大好重要地球圍住你轉

你自己失敗就唔好拉埋我落水啦

你信緊某些new age書講
例如思想致富聖經
只要幻想自己有錢就會變有錢
信吸引力法則

你咁樣諗會令你生活無咁痛苦的話

無所謂呀

難道你FF我係保安我生活會差左？

睇你出post的思路就知啦

Block晒全地球都話你失敗既人

你就會變成功喇

呢個係積極心態

所有有錢人都有

你似信緊某些new age書講
例如思想致富聖經
只要幻想自己有錢就會變有錢
信吸引力法則
不過我可以話你聽
冇實驗出到呢個結果出黎
甚至有反例
所以係偽科學

攬炒原意唔係制裁政府咩
不過而家學歷貶值，貧富懸殊問題係有
生活安穩就冇咁多人反政府啦

咪講左係極端資本主義既必然結果
日本曾經都想行呢套,結果都係冇行到,跟返歐洲行資本式社會主義
香港就愈黎愈極端,如果有埋醫改就正式同美國睇齊
淨係睇教育,最好既中小學唔係私立就直資就知有幾嚴重
醫療方面推自願醫保只係第一步,最終應該係行美國果套,冇買保險連入一轉A&E都傾家蕩產

心態呢就人人向錢看,錢係唯一真理
乜野道德學識都係假既,有錢有樓=winner
話知你果行有幾低賤有幾偏

橫睇掂睇根本就係一個垃圾國度,人又垃圾,社會風氣又垃圾,政府更垃圾
政府快撚啲推出全民政府工+全民醫療專業啦
普京條愛將都講過:"一個國家如果大部份人都係想做公務員,咁呢個國家都唔多掂"
依家香港咪印證左呢樣野

停一停，好好望下你既現實生活

有果，必有因

This is a pseudoscience you know

無欠架，年青人咪用佢哋自己方法爭取

辛苦樓主同二樓個傻鳩講左咁耐

Push

話緊自己？

我覺得你既思路好似藍絲
D藍絲好鐘意將自己既意見強加於其他人既身上
成功， 每個人既定義都唔同
我就覺得自己好成功啦

資本主義 + 完善法律制度

暫時係地球上可以run得最耐又stable既社會模式

當然佢有佢既限制

但我可以話你知

唔行上面呢套既

無乜邊個國家係可以走得遠而人民又生活好

攬炒之後咪一樣都係買唔到樓

一個非科學範疇你夾硬用科學去解釋

當然變偽科學

你認為你爭取到d乜？

好似同緊D 廢老傾計

打倒西方資本主義 !!

在討論

你就屈左我強加意見

無野好講

希望你現實生活同網上生活一樣咁威猛

資本社會和共產社會，邊個好，係睇細節。
唔係籠統咁話資本社會好過共產，反之亦然。

香港資本一定差，因為努力無回報，炒賣才有回報。
美國就唔同，美國資本好香港好多，最少美國富人多數都係科技界人士。

圓方保安係咁上下

無條件分配一個豪宅同一件支那美女比你就會滿意

係唔係？

社會欠左你？

炒賣只係其中一條路

但你當左係全部

我仍然相信專業人士在香港非常吃香

點會唔係科學？你要研究好簡單，搵積極思想的人，同消極思想比較，比較佢哋的事業/財富/學業/社經地位就得，比較完，冇證據證明積極思想有利，咪就係偽科學囉。

其實唔係繁唔繁榮嘅問題，係香港真正搵到大錢嘅方法來來去去都係個幾樣，個社會根本你逼你做奴隸你只可以跟著佢個制度黎行，有錢條尺又定得太高。係條街是但執件都搵緊20k，其他國家聽落以為好美好，但其實你份人工永遠跟唔上通漲跟唔上個樓市。

但如果香港唔繁榮倒退返去第二世界你又接唔接受到？搵到錢嘅唔係個個靠老豆老母，我識好多人白手興家由住公屋去到買幾層樓，咁對個啲人又公平咩？就算錯都係政府嘅錯，做人應該諗下點解決問題唔好下下淨係識倒退。

個根本嘅問題就係向新移民到。如果無新移民你知唔知可以解決到幾多問題？幾多唔夠錢買私樓但又住唔到公屋嘅人可以買居屋，幾多無錢買樓係條線下邊嘅人可以住到公屋？醫護界嘅人可以減省幾多壓力？拎綜緩嘅人口會減少幾多？幾多失業人口可以搵得返工？淨係依家條街小咗咁多大陸人已經舒服咗咁多，不如真係努力抗爭唔好成日淨係識埋怨喇！

美國就係。
香港唔係，香港只有炒賣呢條路。

係囉
保安員照下自己嗰樣睇下你銀行存摺有幾多錢先啦

小學生點會明你講乜
唔好曬氣啦老友

無緊要

唔啱聽

一句廢老或者屈人係保安就會顯得自己高高在上

大家都係強国人既思維同基因

積極思想可唔可以量化？

支持攬炒

注：有證據證明正面思想積極思想會開心快樂/遠離情緒病和情感困擾。但冇證據證明正面思想會為你帶來財富/學業，甚至有反例。

我一直尊敬保安
係睇唔起你呢d做緊loser仲同搶你收入既仆街數錢既垃圾仔

咁每年個個狀元都讀醫

即係佢地係傻鳩

你讀唔成書睇得透你就最撚醒？

你隨機搵幾百人，做問卷咪得

我今朝起身都會反思呢篇野既前半部

所以光復香港

8.22 1500 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 上午 機場
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

你未接觸過一個人

你又可以FF到以為好熟悉我知道晒我現實生活係點

其實你真係痴線得可憐

所以香港唔洗咁繁榮
因為經濟再好，受益既都唔係我地

攬炒吧
我地無野驚！

香港有地產霸權,政府同地產商長期勾結hold哂啲地做利益輸送
加上香港咁撚鐘意起大型基建,同地產霸權既factor加埋搞到建造業獨大
HKIE比建造業人士完美騎劫,變左Civil同BSE撚既小圈子俱樂部

最後製造業+科技業+其他工業完全比政府+地產商+建造業呢架三頭馬車聯手毀滅
00年科網bubble自爆更加令科技業無得翻生
我有理由相信下一個目標就係醫療,只係三頭馬車出黎剪羊毛既時機未到

共產同資本的確唔可以一概而論,但係香港行資本主義條路係愈行愈極端,當然共產係不可能,但係類似歐洲既資本式福利主義似乎係一條出路

算啦
唔係個個都明你講緊咩架啦
由5-10年前已經講緊既問題
2019仲有人未明
2019仲未解決就知有部分香港人係冇得救

唉

其實智力上真係有差距

一個人有幾積極

做問卷可以量化到？

希望你好好用功學習下

你講緊自己呀？睇返自己出既post la
我覺得你比任何人都了解窮撚既生活
成功人士一定無接觸過啦

我唔會滿意 ，因為咁樣換黎既，係我下一代受罪，情況只會更差
教育制度、居住環境，年青人向上流動機會少，醫療制度，退休生活
而家連治安都唔好
社會同攻府係欠左我地努力生活既香港人

日本其實都好多窮人

有人揸架大貨車好嘈

嚇到d雀仔訓唔到

雀仔好嬲話要攬炒

幾十隻雀盡全力高速撞去大貨車度

雀仔死左，死前認為自己確實攬炒成功

事實如此，資源分配不公平

一個盲人

其實真係好難話佢知一隻大象係點

加上如果你地信地球係平既

同你講地球係圓既人一定心懷不軌

佢係保安，係廢老，係痴線佬...

自求多福

靜下來，好好面對你既現實生活

咁而家邊有人反醫生姐弱智

所以有咩可能唔攬炒

令六合彩頭獎變得更易中

佢好似內地d 五毛
開口埋口弱智 低學歷

又話有錢人百幾億 又話專業人士唔會窮
我睇黎睇去 都唔知佢有錢人既定義 係成功商人 定係普通一個中產(專業人士)

之後用起底 睇返佢d post 覺得條友心理好變態

我唔知佢實際上有冇錢 但係做人要基本同理心都要有
係咪有童年陰影果d巴打睇下心理醫生好。。。

佢似真窮，但信左社會新維隱方法（New age）（舊維穩是宗教和地獄神明恐嚇），裏面的正面思考和吸引力法則所講，應為想有錢就會變有錢

祝佢好運la

唔可以話你錯,但係你明顯已經比極端資本主義思維催眠左

1.其實我相信好多市民唔係求有錢,係求可以自給自足,做一個快樂小康/中產人士就已經好滿足

2.香港已經過左機會處處,人人都可以白手興家既時代,所以唔好再拎呢啲例子出黎講

3.核心問題係香港稅率低+產業單一,呢兩個factor都有部三頭馬車(政府+地產界+建造界)同埋金融界人士聯手操控
政府同地產界負責pump project出黎比建造界,另一方面政府自己又同地產界官商勾結
金融界負責幫紅色資本做白手套
而建造界缺既係工人,local冇咩人想做工人,結果就係靠新移民+外勞撐住

4.政府為左夾硬抑壓失業率,拒絕所有電子化/自動化,依舊用大量人力去處理各種工作($4000 scheme就係一例)
其實發達國家電子化自動化係趨勢,失業人口會增加係好正常,問題係我地根本冇諗過點樣面對呢個situation,停左新移民係會減輕壓力,但係政府政策唔向未來應對,依舊仲係玩香港傳統果套既話,相信不出十年又要引入外來移民

返去你既幻想鄉入面啦， 唔好俾紫媽咁多麻煩。

愈？

死去叫雞啦

盡可能榨乾你既生產力

所以呢個政府真係搞到官迫民反。

任由炒家剝削香港人
為創造就業而創造職位
香港愈繁榮港人愈絕望

可能我真係被催眠咗我自己唔知喇都多謝你提出話我聽嘅，我都會反省下。不過有幾樣野以我認知同你所講嘅又有啲出入，我自己係90黎嘅，我話好多朋友白手興家都係呢幾年嘅事。另外就係無人想做建築業呢樣野。

我都有朋友話過比我聽行內嘅情況，其實依家啲判頭食水好深同埋佢地只會派job比自己圍內friend嘅人，所以成日都會有人無工開同埋同一工入邊個收入係可以差得好遠，所以唔係唔想做而係你要同啲判頭搞好關係e.g. 返大陸叫雞揼骨etc.，所以其實唔係無local做，係太多外勞叫價越黎越低+新移民好識迎合班判頭反而杯葛走咗班local。因為佢地傾生意基本上都係返大陸夜總會傾，變相上到位嘅其實越來越多新移民。

90後sor9

貧富懸殊係今次運動其一主因

唔係單止貧富懸殊咁簡單

而係香港個制度搞到係：香港愈繁榮，港人愈痛苦

炒賣收租者富，努力讀書工作貢獻社會者貧

岩 攬佢老尾炒佢個閪！窮鬼係最惡！

港英政府年代的社會制度雖然都係咁差。
但特區政府不旦無法解決舊問題，還將舊問題進一步加劇，明顯係特區政府失職，官迫民反。
起碼港英的公屋分配比現在合理，快些上樓，易些上樓。

我窮得黎都算開心

錯 唔係一般資本主義 係扭曲哂既極端資本主義

咁係你冇sense睇唔到基層市民過唔到好生活既原因姐廢物

決策嗰班個個受惠於樓價租金升幅
佢點會真係同你處理呢個問題

而所謂社會福利就偏頗新移民
搞到真香港人唔上唔落

老老實實
如果個政府唔係去到咁盡嘅，俾香港人繼續真係安居樂業嘅話
咪可以繼續溫水煮蛙囉

偏偏要逼到咁多人覺得攬炒係好事
咁嘅政府真係世界級

Tui

做乜成日署名自己弱智

係呀

你甘勁咪叫返好個經濟

好明顯你係既得利益者啦

係呀，攬住有錢人一齊賠葬，感覺好過中出呀

樓主

你慢慢放長雙眼咪知咯

不過你尼D廢老應該無命看到

好明顯係就係窮西啦

有無影響。。。

你自己都講左啦

on9

巴打，唔好理個智障啦

拒甘激動好明顯拒有損失

拒好緊張錢呀，拒而家跌緊錢

唔好卑大陸人黎香港

咩都有啦

就係要損人不利己

你有能力咪叫大陸人黎咯

香港不嬲都虛有繁榮。
政府有錢因爲高地價政策，其實好有問題。

小市民買唔起樓，邊有歸屬感？
小商戶租唔起鋪，想做份生意仔都難，迫人打工。
年輕人想創業都難，迫人打唔中意既工。

樓價愈升愈多大陸人炒，愈黎愈多鋪頭變晒珠寶店藥房，一街遊客影響生活，
所謂既繁榮係大陸人係香港玩得開心賺得盡興，香港普通市民生活質素愈趨下降。

政府賣地賺大筆錢，比國際感覺香港好富有，其實呢個政策極有問題。

妙答

真貧窮好過偽繁榮

正如壯比瘦好，瘦比肥好

其實，真繁榮好過貧窮，真貧窮好過偽繁榮

正如強壯比瘦弱好，瘦弱比肥胖好

反左就更貧窮，冇可能叫到所有人一齊反
大家好鐘意番工
已經係奴隸黎

「香港經濟興旺時，我地冇受惠過, 咁我地又洗乜怕經濟差?」

我係網上見到類似嘅說話。事實上，在資本社會，的確唔係人人可以享受到經濟好帶來的財富，但如果經濟差，係人人都會受罪。過去幾十年，香港經濟係由大家一手一腳建立，作為一個金融從業員，我見證過唔少風浪，每一次，我都唔覺得有世界末日嘅感覺，但今次，就俾林鄭一手推倒大家多年來的努力，我覺得依一個衝擊，係比上一次海嘯同埋沙士來得更恐怖。

好多人問我在危機前應該點自處同準備，方法係有嘅，但依個係後話，我地的確要自保，而唔係成日諗住發死人財。對住依個政府，我真係感到無力，我睇住香港依一艘風光華麗嘅大船正撞向大礁石，船上嘅人用盡所有方法去嘗試令個船長轉軚，但船長依然無動於衷。有人為左全船嘅人犧牲自己，有人已經跳船，全船嘅人已經大聲疾呼，作為船上嘅一份子，我地仲可以做D乜野?

如果還有一點良知的林鄭，希望你不要再摧毀我們辛辛苦苦建立的家了。

Source :

奴隸獸

香港人仲未知，假繁榮比真貧窮更可怕。

仲係吹求緊多些脂肪，唔識減肥

虛偽的繁榮
光只是祈禱 無法改變什麼
能改變現狀的唯有 戰鬥的覺悟！

Ok！行共產好未？

祈禱求外星人或神靈改變。
但外星人或神靈想人類自立，為自己工作。

咁又未需要咁極端。
放棄玩地已經夠
只係想變成美國的資本主義模式

新加報模式都好過香港模式好多

係 屋企擺美金就係你翻身之日

香港地人工低，乜柒都貴

雖然好憤世，但係事實

大陸人每日來香港吃喝玩樂, 你香港人做做做

事實上保險佬都可以好有錢
人地靠把口搵食

有口才又識打扮 人地起碼肯去為自己下功夫

即係工程師、清潔對香港冇貢獻，唔肯落工夫？

佢地針唔吉到肉唔知痛

依家有個好大既問題係香港點繁榮都唔會有幾多係落到香港小市民身上
香港再繁榮都只會係上層拎
而政府更係冇意解決任何社會問題
只係會同商家一齊想方設法剝削市民

2003年，失業率高，樓價低，一齊窮，50萬人上街反國安法，和平散去

2019年，失業率低，樓價高，貧富懸殊嚴重，靠炒地不靠努力工作賺錢，反逃犯修例，更多人上街，唔再和平，有暴亂，佔領破壞立法會和中聯辦，圍各區警署，冇懼警察催淚煙。

你話邊年怨氣大些？

我講緊對自己

2003年，失業率高，樓價低，一齊窮。50萬人上街反國安法，和平散去。

2019年，失業率低，樓價高，貧富懸殊嚴重。百萬更多人上街反修例，且唔再和平，有暴亂，佔領破壞立法會和中聯辦，圍各區警署，冇懼警察催淚煙。

你話邊年民怨大一些？
不患貧，患不均，明顯反映出來。

日本既窮人係源於佢地既自尊心，寧願做雞做鴨，even摘公園啲草返去煮/問人拎麵包皮返去食都唔願意拎社會援助（認真）
另一方面負責審批既官員又會留難你，特別係對女仔，覺得你做援交拍AV都可以維持生計，姐係未真正慘到我要批你拎援助啦係咪
加上佢地民族性係怕麻煩，煩到人同比人煩都係社會禁忌，所以冇人想做呢啲審批，啲官員求其搵個藉口打發人走就算
就算唔講呢樣，講下法治一樣係咁，日本入罪率又係特別高
點解呢？又係怕麻煩，要搵證據證明你無罪wor，對佢地黎講係幾麻煩
所以索性入哂罪唔撚洗煩，特別係電車非禮，外國人都大把比人屈左有罪
仲要搵個識英文既同你翻譯？不了，直接入罪close file
日本其實係亞洲國家既終極形態，大家唔算有錢，但係貧富差距真係唔算大
如果冇呢個社會枷鎖既話，日本窮人會少好多

唔係咁岩睇到新聞
有邊個會諗到日本都仲有人會餓死
原因就係你上面講既問題
好玩唔好住既國家 但又好想去個面住下

點解日本要拿證據證明被告無罪？
法律精神，唔係要控方證明對方有罪咩？

依加係被2020奧運暫時炒起左